其實咁多香港人同台灣人玩傳說對決 仲講咩抵制騰訊？

除咗香港台灣之外，係日韓泰都十分受歡迎
希望咁多位仲有玩既連登仔即刻del game

《傳說對決》（英語：Arena of Valor，簡稱傳說）是一款5v5多人線上戰鬥技術型遊戲。是Garena 與天美工作室群共同開發，於2016年10月1日起在Android平台進行封閉測試[1][2]，並於兩週後正式上市，開放下載[3][4]。2017年7月啟動GCS職業聯賽[5]。2018年宣佈成為2018年亞洲運動會電子競技比賽六款遊戲其中之一

天美工作室群是騰訊遊戲旗下的遊戲工作室，工作室群下設天美J1、天美J2、天美J3、天美J4、天美J5、天美J6、天美T1、天美L1八個工作室。2014年10月9日，騰訊互動娛樂自研遊戲組織體系進行調整，將琳琅天上、天美藝游、臥龍工作室合併成天美工作室群[1]